{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201740",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "동원해장국"
    },
    "text": "動員ヘジャンクク\\n\n江原道江陵市校洞146-6\\n\n韓国料理-一般韓国料理、10:00~04:00、年中無休、12席、36年伝統の味が感じられる''ドンウォンヘジャンクク''はヘジャンクク単一メニューのみ販売しています。 少し昔ながらの姿ですが、ヘジャンククの味を感じたら、その時代に戻ったような感じを感じることができるでしょう。 生卵を一つ直接入れて食べると、より深いヘジャンククの味が感じられるでしょう。 長い伝統のヘジャンククの味が気になるなら、「ドンウォンヘジャンクク」に立ち寄ってみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ドンウォンヘジャンククは10時から4時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ドンウォンヘジャンククの場所はどこですか？",
            "answer": "ドンウォンヘジャンククは韓国の江原道江陵市校洞146-6にあります。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "ドンウォンヘジャンククでは一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドンウォンヘジャンククは何席ありますか？",
            "answer": "ドンウォンヘジャンククには12席あります。"
        },
        {
            "question": "ドンウォンヘジャンククは何年間営業していますか？",
            "answer": "ドンウォンヘジャンククは36年間の伝統を持ち、営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヘジャンククを食べるために生卵を入れるのはおすすめですか？",
            "answer": "はい、生卵を一つ入れてヘジャンククを食べると、より深い味わいが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ドンウォンヘジャンククの味はどのような感じですか？",
            "answer": "ドンウォンヘジャンククの味は長い伝統を感じることができ、昔ながらの味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "ドンウォンヘジャンククには他のメニューもありますか？",
            "answer": "いいえ、ドンウォンヘジャンククではヘジャンククの単一メニューのみを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドンウォンヘジャンククは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ドンウォンヘジャンククは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ドンウォンヘジャンククに立ち寄る価値はありますか？",
            "answer": "もし長い伝統のヘジャンククの味に興味があるなら、ぜひドンウォンヘジャンククに立ち寄ってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 418
    }
}